payme 係咪要有匯豐戶口先申請到

不需要

要比左1000蚊我先開到